施丹嚴選最佳陣容 有美斯無C朗

法國球王施丹尋日結束咗佢一連六日嘅大中華地區之旅訪問，期間佢原來曾經參與一個國內足球節目，講及佢心目中嘅史上最佳陣容。當中最令人估佢唔到，就係喺佢執教皇馬時期，幫佢贏過勁多冠軍嘅基斯坦奴朗拿度，竟然冇份喺陣容之中，咁究竟呢個最佳陣容係有邊個呢？

龍門方面，施丹揀咗佢以前法國國家隊隊友巴夫斯。後衞喺每個位置都有唔同選擇，好似右閘有卡富同丹尼爾,中堅則係西德K科士打/白蘭斯、巴西老將慕沙/沙治奧拉莫斯，左閘會係馬甸尼/馬些路。中場方面，施丹用番自己同馬基列尼，仲有一個位就係恩尼斯達同應屆金球獎得主莫迪歷二揀一。最後前鋒3個，佢用咗尼馬、朗拿度同美斯，但就冇咗C朗囉，又真係估佢唔到喎！

施丹係疤狗
施丹想幫疤狗洗底
施丹都有黑
夠施丹黑？
見到施丹衝出黎柒就好想笑
唔洗理施丹呢條弱智友
施丹真係肉鳩酸

copy 一段google啦

前面三個既話美斯就一定一個位架啦
邊位比個尼馬都正常
淨低一個如果要真朗同c朗之間揀
有腦都揀真朗

邊位比個尼馬都正常
咁SICK BALL 呀CHING

中間朗拿度 右美斯 你仲想傳鳩晒比C朗浪射?

我仲估尼馬位會揀朗甸

評馬果個跑得快過隻馬
搏咩？

我冇話過要揀c朗
讚你識欣賞尼馬,眼光好似施丹咁好

點都要選個會插水，搏下12m

王騎,食左晚飯未

6:30點去打麻將

賤種朗雞姦排第一位

合作過都咁唔俾面

朗甸 真朗 美欺

小白 施丹

馬基利尼

攻力 射門 效率 驚人

前面無人插水，少左12m
所以要尼馬

見到佢揀巴夫斯，拉膠呢d就知一定唔係最佳

朗迷唔係最鍾意計獎項咩？

世界盃冠軍：1998
世界盃亞軍：2006
歐洲國家盃冠軍：2000
世界最佳門將：2000
法甲聯賽冠軍：1993、1997、2000
英超聯賽冠軍：2001、2003
歐洲聯賽冠軍盃：1993
世界盃最佳門將：1998
世界盃最佳陣容：1998

卡斯拿斯

小花迷要鬥獎就鬥獎，鬥feel 就鬥feel
幾時到朗迷話事

揀巴夫斯係因為做過隊友

但施丹同美斯有咩關係？

死對頭？
Adidas代言人？

因為真心覺得佢勁